我正式宣布連登係廢老討論區！ ！ ！

走啦00後
我地呢班80/90老人家地方唔啱你地黎

收皮啦，禾地00後過多十年你大鑊